究竟點樣先可以關咗ios 13嘅手寫autocorrect

屌佢老母，寫個「寫」字自動出「寫字樓」，寫個「自」字自動出「自己」或「自問」，寫數字就變emoji1️⃣2️⃣3️⃣4️⃣5️⃣6️⃣7️⃣8️⃣9️⃣，apple係咪on9?

用倉頡